黃大仙警察宿舍班休班狗癲咗，有無人黎幫手

對唔住無相

成班休班警癲咗一見人影相就打 佢哋拎晒遮同長棍

親眼見住最少打左三個人落地

宜家大家避晒入現崇山

有無人黎幫手

推

希望佢地以後住得安安樂樂 出入平安啊

成班癲狗呀

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

恐怖襲擊？

拎武器還拖呀

勿爭一時長短

保佢地長命百歲 出入平安

攻入宿舍打柒佢地？

Keep 住拍片
有片有安全

自衛？

警署好多人 叫人幫拖

鬼知佢係休班警呀，當佢黑社會囉

休班被打，唔當襲犬

push睇下現場有沒有手足可以幫拖

push

班狗真係以為自己統治左香港

真係無人敢影，一影就發癲

行遠d 影

無片仲危險

有冇人影到
影到推上國際
死休狗

屌，咁咪散水囉，轉場啦

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

睇下有無方法整響個警鍾迫佢地落尼?

條橫街好短，完全無得避

我無誇張

頭先係俾四五十個人圍

所有記者都唔係到

現崇山往觀塘方向最後面有條樓梯走上蒲崗村道
行唔行到過去？

老老實實, 果區得佢個位係宿舍, 咁搞一定日日比街坊圍

真. 收收埋埋影又好點都好. 冇片冇證據真係唔影照比人打都唔知咩事

黑警死全家

講左幾多次

見到有同路人被人打
要幫拖呀嘛 ! 用人數反壓呀嘛

點解仲要驚呀 ?
唔好再畀啲官商鄉黑恰鳩香港人

還拖呀！

街坊唔該過去幫拖啊
人數多就安全

最撚攞命係仲有d 左膠係度勸交

大量狗呀

還拖

黃大仙警署宿舍裏面啲人呢投擲炮竹啊所以呢上次煙花同炮竹，都應該關黃大仙紀律部隊宿舍 邊啲人做嘅
黃大仙黑警宿舍有家屬疑藏有炸藥！

D催淚彈會唔會反彈唔小心入左宿舍架

佢地在明我地在暗 除非佢搬既姐 唔係日後慢慢係佢地屋企同佢地玩 睇下邊個怕邊個

危險既走左先
佢地住果區實有機會見得返

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

今晚84同721嗰晚一樣

1479
我電話密碼